呢隊利算唔算史上最強？

97分打破皇馬成為五大聯賽史上最高分亞軍(差宇宙隊曼城1分)
同時歐聯冠軍

戇鳩
唔諗下97分有幾多係越位入波同負碌？
踢決賽對熱狗都踢到pat屎咁
史上最強

曼城先係史上最強

仲要連續淘汰三個聯賽冠軍喎
如果今年唔係最勁，邊年係？

咪又係冇英超

係
疤狗六冠果隊同呢隊猁打都輸4:0

曼聯先係史上最強

屌 我應該話係咪歷屆最強

你講緊史上最強猁定係史上最強球隊

史上最強猁呀

小學未畢業唔怪你

屌 開過